呢年嘅香港真係好舒服

條街冇哂普通話
冇哂喼

好多新移民喎

街頭抗爭已經冇必要

2月個段時間 條街冇晒人 搭車唔會塞車
食飯唔洗等位 行路唔洗左避右避

點會無乜蝗語，深水埗，天水圍，仲有d 新公屋，你想聽廣東話都難

慢慢黎唔好急，落多啲殺蟲水

平時我出街去旺角都好多，依加真係冇哂

天水圍？

周街都蝗 一早滲透晒 百萬萬蝗喺香港

上水好左好多

全靠肺炎手足

同埋藍天多左 冇之前咁熱
唔知係咪心理作用

系
上年呢個時候已經溶jor

五月先開始熱

九龍塘附近勁多中學生講蝗語

呢個情景簡直就係光復左嘅香港

系你老母

天水圍普通話好少..
最多都係講唔正廣東話

真
我本身好撚大汗
但5月都未出大汗

迴光返照嚟